[Gay] 神呀比我屌佢一鑊的心事分享區[309]

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物：
我男神
藤波敦士嘅圖

神呀求你比我屌到佢⋯⋯
我願意折壽幾年

調返轉得唔得

都得
最好就1069樣樣齊曬

理解唔到點解會enjoy屌人

摸住條仔全身上下
每入佢一下 佢就嗌一下
征服到佢同插入佢嗰種爽
但係你做0零仔係比人屌射定
比人打到射

屌射

咁冇嘢了
但屌人爽嘅除左肉體嘅磨擦感
更多嘅應該心靈嗰種原始嘅征服慾

hi

一棍一棍扑落我塊面度

嗨

我新人

我本人

巴打好幽默

少少啦 嘻嘻

嘻嘻令我諗起汪呀蛆⋯⋯⋯

好熱呀 嘻嘻

woo 霞woo霞 嘻嘻

屌過一次 但唔enjoy咁點？

有冇人有啲泳褲牌子好推介？
想要睇落有啲心機嗰種

砍掉重練

會長巴做1 fail

Speedo?

唔enjoy係咪對手差咋

點解fail

地盤仔仔
仲要17cm 仲要1仔 仲要19歲 仲要183

我講嘅心機唔係想操水嗰陣心機
係想游水好睇啲

咁有好多其他野可以compensate到嘅
好似蒙眼綁手控射

Sor 我都淨係識大牌子
想要緊身三角？

我都想咁比人玩

緊身is ok
三角定四角就冇乜所謂
係想著上身好睇啲又多嘢睇啲

早幾日比人蒙眼玩 真係幾正

Speedo都有緊身 都唔算好貴
想要其他應該就咁上網search下應該都有唔少

你係就用tie或者其他嘢矇眼？
定係有齊全嘅架生
平時最多都係用tie或者毛巾矇
我想買嗰啲嘢但又驚比人發現

黑色幼邊三角

都係tie 襪 毛巾 果d啦
點敢買架生比人發現真係唔知點算

之前一直想試吓幫人控

三角好羞恥...
我條Andrew Christian 紅白三角淨係着過一次 就唔敢再着了

無咁上下身材都唔敢著

圖

AC 同addicted嘅底褲真係買左唔敢著
最多都係屋企著 著完仲要自己洗 收收埋埋
著出街或者泳褲真係直接就出櫃
同埋三角唔羞恥囉
著上身好睇啲又露得多啲

好想買眼罩 口球 手扣 同啲皮繩or麻繩玩

顛到有啲假

嗰日諗住試下比人控 點知最後搞到射唔出

係咪真係會試過番唔到轉頭

試過攞嘢綁手綁腳矇眼同比佢踩
答案係⋯⋯
好爽⋯⋯真係會返唔到轉頭

唔鍾意人地幫你打？

痴線 聽落都覺賤
等我下次試下感受下

係過左一個位你再打都冇感覺 唔知你明唔明

咁屌我啦

唔好⋯⋯
真係返唔到轉頭
Btw你係0仔？

考慮下

10仔
不過講真自己經驗淺可能都未explore 到

唔好啦
驚你變純零
在下就係一個硬生生被調教成純0嘅例子

俾人屌又係 過左一個位會唔想俾人屌落去

你唔係自稱10嫁咩 幾時開始變左純0

尷尬
做1仔始終都係幻想
雖然身心都比0仔佔據左，
但靈魂嘅深處都仲有一碌1仔嘅鳩

得閒做下1仔換下角色玩

做1定做0都唔係我決定呢
做0係我嘅本份
做1係我嘅獎勵

終於⋯⋯
做撚曬啲asm la!!!!!!!!!!
I am cuming !!!!!!!

個男好熟口面

咁不如唔好買 咁咪唔洗著 中出都方便啲

阿嬌個case其實好applicable to 香港gay circle

你畀我屌咗先再講啦！

noted with tks, 肯認純零咪幾好

黎啦 我公廁黎

做乜上黎？

搭車悶上嚟望下， 又掛住大家， 同埋想睇下連登仔星期日推人送頭之後有咩進長

繼續推人送頭囉

其實分手真係好難囉~

棍巴個account好似又比人封左了

Why

我唔係呀
我係10仔嚟㗎

其實我都想試下裸泳
遲啲有機會出海玩或者去旅行游水
一定去沙灘游出浮台
除左條泳褲同佢攬埋一嚿

圖呢

上年我都買咗條三角 去旅行先敢著喺香港完全唔敢著

咩圖

喵牌子
著嚟沖涼

聽人講話裸泳真係好正想去嗰啲全裸沙灘玩
雖然平時最多都只係敢落一陣街嗰時free ball下

平時同人玩都可以著

香港有全裸沙灘咩
咩係free ball

乜你都.....

你搞咩又比人屌五毛大隊長

陰公豬

日日都俾人話五毛架啦

其實你講咗啲咩

你地一個二個好似好撚淫亂咁

除左我

鍵盤戰士

要笑?

咁都叫淫亂
多p 叫咩

lm

冇呀 要去外國
Free ball姐係唔著底褲

更加淫亂

香港有就好
底褲呢家嘢
咁我平時打波同有時出街都唔著啦
唔著底褲爽好多

其實自己一個更開心
突然發現原來一個可以keep到長傾既人都冇

唔知
但應該都係貼埋D超重口味圖

來！禾陪你傾

咁夜

今晚扑嘢夜唔夜

呢個敦士 麻麻地

運動囉 有益身心

個人喜好
你識啲咩呀

哎呀 夠膽搏咀

又

當自己遇到一個好岩傾既人 而佢出左pool
佢為左佢條仔斷絕哂其他人既聯絡
但自己從來就未試過呢件事

巴打可以睇下我本書
唔緊要啦 我信最後呢到全部人都一定會出到pool 緣份未到姐 唔好咁灰啦

我明緣份係冇得強求 但好可惜自己失去左一個好岩傾既朋友 緣份可以話一直都冇黎過

曾經，有一群人，一齊出咗去之後…

//算,都係唔好講咁多//

我都係， 慢慢就連自己原有嘅圈子都消失埋。。。 唯有上嚟呢度取暖

嚟我比啲溫暖你

整出嚟咁

好行好良呀

收皮啦
講啲唔講啲

ur......

咁睇gv同扑嘢都係表面嘢嚟啫
想扑佢又唔係想同佢過世

咩呀 我學你 果陣呢。。

食蕉啦你

GV而家無乜好睇， 以前仲有 justice
而家睇Twitter真人騷好過。。 雖然都就無。。 個個都openfans...

你果條聽講又mean.又臭， 好難頂

open fans 打完都睇到有柒味

only fans 先啱

Twitter 真人騷太現實太近啦
驚真係會忍唔住
Gv都有啲好睇嘅同埋收藏左好多正嘅片都好夠

忍唔住啲咩

咁有啲片係香港仔仔拍
啲身材又唔差
好易會諗左衰嘢

同cc一樣睇排⻣

link

覺哥上返水 食飽咗？

扑完發現啱嘴形又啱屌形咪fd囉

Jeng

真心咩

Wow好sweet嘅情節
兩個人情不自禁咁錫埋一齊
跟住互摷

可能人地有好多
唔差在呢一個

粗長
視覺效果

幾時到你

who

我呢？

我又唔post圖

原來你真係喜肥

禾又要

in the name of our mother and of our sis and of the wholly bitchy fried chicken , amen

may the private plastic success

所以淨係同仔仔扑就可以唔戴

熱鬧

點解直男group會share佢啲post？

巴打食過？
感覺點？

因為有個成日share 人獸交片
一個會share catgirl

唔是我 我朋友食

你識既直男好重口味

所以gay 圖gay gif 都係佢地share 嘅範圍

邊個

你5識

好似好有經驗咁
玩過雙龍未

未
小弟玩嘅範圍都只係一個人一碌鳩
最多就加一堆玩具

我碌鳩咪係你嘅玩具囉

哇屌
咁我加一堆玩具咪係有好多碌鳩圍住我玩
[member就算]係都唔區
反正你有碌靚鳩[/member]

屌！屌！屌！！！！
我要del comment

好柒

堅柒

屌曬你地！

咩

都

冇

發

生

過

！！

眾人皆望

滿是浮塵俗世

啲台仔真係好識玩
好想買呢隻底褲
有啲露又冇後空咁猖狂

嗰啲著到太厭啦
佢睇唔厭我都著到厭
同埋嗰啲 係淫賤
呢隻 係誘惑

點睇啲做gym男人剃曬加拿大毛？

唉
我都好想剃撚曬啲毛佢
但好似直接出櫃咁

咁本身我都有腳毛手毛
加上啲人一見到剃毛就覺得係gay咯
咁剃左咪好似話比人知我係gay囉

游水嗰啲好似都係剃哂

好多游水仔都好gay

唔係好似..係跟本淫亂
（指住班淫0）

男人點可以冇毛？

好想同徐仔翻雲覆雨， 佢條鎖骨正撚到， 個嘴又好似好好錫， 最重要夠零（雖然真人好似係1）
唔理啦 夠bfable就得

下?唔係直架?

冇毛先好

係呀

你剃毛既話下次唔俾你屌

徐仔黑眼圈有D 深
雷達 JJABLE D

咁先正， 大隻唔係大哂

大隻真係大晒架

你好大隻？

關事咩

無事咁咪諗住睇下你share故事畀禾聽

大隻靚仔真係可以打橫行
蝦又可以熄燈

史提芬>both

史提芬棚牙...

新人lm

敷淺半點

BUISUKSUK

in the name of our mother and of our sis and of our private plastic goddess, sisguo .

p.s. 最近唔好係韓國畀人屌， 要小心啲防疫

dai99 how are you

巴閉

第一日識我？

唔係所以我今晚決定要屌到你開花

做乜鳩 我好安全

因為你冇人......

係

正

可惜俾人雪左

想幫佢解凍

而家得閒~ok?

係咪想磨佢到㷫恰恰
我又要磨！！
我磨前面 你磨後面

我要前面！

都得
但係我隻手要摸佢前面㗎喎
磨完佢再磨埋你

有無人都係因為武肺而long d 緊
救命好辛苦

coat 5月份 有得睇個件巨根體操員 噢 正吖

圖！！

比較期待hunk-ch 或者trance多d
而家少左睇coat

識野

無拖拍

點long D 法

佢係法國
法國封國唔比外國人入
要最少等到六月中先有機

日日食外賣

咁超市都仲有開既

睇左啦
冇想像中咁jeng
不過有得扑都可以

睇修矢 10雙修 你插我 我插番你

佢指另一種

麻麻即

有冇果個巨跟仔啲相睇，

（btw 其實coat d片真係唔好睇）

呢啲jeng
10仔就係咁先好玩
心入面嘅對白：
啱啱插我得咁入咁爽？
依家都我啦！叫啦，淫狗

噢.....小淫....狗

你呢排去左邊

降魔的post有出現 少出現呢度啫

去左J 降魔細佬

鴻軍還可以嘅

食lunch睇到硬硬地 一同看限流量 屌

插入的 彼的力郁啦 吖

自己打射不了

Exac7ly!
最jeng係一路比佢插
佢一路你打
嗰吓真心爽
好似成個身體都比佢玩緊 佔有左嘅

其實修矢個身材唔錯
但唔知點解就係睇唔落
睇佢啲片完全冇feel.....

好過武尊啦

呢死屍咁樣
但佢好似靚仔同大隻過修矢

嗄 各花各眼 武尊肉緊表情上表達 修矢肢體上表達

有冇啲係聲音上表達
鍾意聽聲多過睇

Seed?

哎呀 武尊 好易找啦 唔使seed哂時間

乜佢係武尊咩？
死啦咁我同第二個撈亂左

隆之

一樣排⻣

好鍾意下面嗰張嘅體位
好易頂中個點又要比佢玩
條嘢又係咁fing打落佢個腹到

我都想有得咁玩
諗起都扯

坐上去太唔舒服 頂過龍

現約不囉唆！

咁可以用跪姿or 蹲係到㗎嘛
深淺可以自己控制
同埋有種上而下嘅征服感
佢只係一碌鳩係我嘅玩具

抵死

嘻嘻 約炮算

我都解禁咗開始瘋狂做愛

呢個星期扑左幾次

4次

屌 你個窿/條野頂唔頂得順

日日打飛機都係咁打啦 沒事兒

4次就唔得都太渣啦掛

我知我渣
扑野都無時間

打飛機都冇？
都唔洗用你幾耐啦
咪又係一兩分鐘

4次啫

幾日無打了

我幫你吸晒佢地出嚟

想下好啦

呢度應該係左青龍 右菊花

蝦

唔靚仔但唔知點解幾like佢降魔的個feel

扯就要搵人解決下啦
草住個火對身體唔好架

冇睇tvb好耐
對上一套好似已經係愛我請留言

大把野好睇過tvb啦...美劇 動漫 ...打開Netflix 都大把選擇..

睇仔
唔得咩

Ok....

熱到溶

咁靜嘅

你自貼幾張囉

齊齊貼

乜嘢有冇Twitter

呢到有網黃咩

[member]唔炒了變壞晒 千幾萬夠用就算 [/member]

柒左啦柒左啦！！！

我咩都睇唔到

早晨

hihi

新人？
Face stat

28 172 80 10>1

Pmed

Oh係少肥定大隻仔仔
其實10＞1啫係點

當然係小肥XDDD

有無肌肉

愛回家條仔好不了

Date me

pmed

Tg ted_ktc

懶得識人

新人你好

hi，id好正，首歌都好正

識貨(地方+歌)我咁正 有品味嘅人先識欣賞

還請你記住約定

還請你兌現約定

北極裡有一束光

記錯歌詞。。。。

罰你唱俾我聽

加我tg唱俾你聽xd

個個都tg私交

咁係度公交lo

好呀你想點交法

定係想雜交？！

仲好雜交配種

我冇嫁

其實我都冇

你有拎過tg出黎

冇人add㗎

大名鼎鼎嘅會長會冇人add?

tg 呢

不了

佢搽咁多遮瑕膏
會唔會錫到成嘴都係粉

好mean

封面大頭0個個

都唔靚仔

但好大隻又有紋身

有紋身關咩事

大隻加紋身喎
型棍好多 同埋佢啲紋身都幾靚
唔知點解大隻仔有少少紋身係型
瘦仔有紋身就好柒

點算⋯⋯
呢排被迫睇韓劇
先發現啲韓仔好jeng
但係聽人講韓仔好細
有冇食過嘅巴打可以講下

咁都J。。。

食過一次 係幾細
Sample 唔夠多答唔到係咪個個都係細
炸雞知唔知？

原來公廁半點嚟

有冇人會將泳褲就咁當褲着
我有一條螢光橙沙灘泳褲
着住嘅時候好通爽到舒服
諗住住hall嘅時候着佢可以勾引仔仔

幾時有清純半點既錯覺

My brother has been having a crush on this girl who will be going to a party this weekemdbut I wong be attend the party in order not to cramp his style.

咁是咪都咁靚仔同大隻
屌套劇入面超正lorrr
又靚仔又識氹人
勁撚sweet

眼細 好典型韓仔 唔大隻 好粗魯
你係咪睇韓劇睇上腦

可能係
呢幾日一路做功課一路睇韓劇
睇一個鐘先寫得百幾字
但係套戲條仔勁sweet勁識氹人囉
我都好想比人咁氹下
Btw眼細

我好斯文

點解要問我 我唔係好濫

咁身邊有冇韓國gay既朋友分享過你知

聽講平均都好大
我朋友話佢食過 12 15 16 17 三隻手指粗都有

哇
咁有冇返咁上下樣同身材先

做乜呢粒巴打入親嚟都係打英文？派膠？

佢係其他post都係打英文

佢開啲post全中㗎喎

我係韓仔個仔...

男... 南柱赫.... 黑

中段 第三個足球仔 J左吖 射

呢類扮暖男定係gay

扮暖男啦
佢似係直

佢係套入面真係好靚仔好撚吸引

OMG
點解你咁幽默
可唔可以教我！！！

佢同安孝燮好似 南當然副body正

梗係
做男朋友一流
又識氹人又大隻又靚仔

怒漢巴⋯⋯

我見到個post我係office 笑到哄 噗咗一聲

即係咩
而家只比學生register?

咁韓國共剷黨員係咪叫韓紅？

佢真係好得意
呀斯～～～
韓劇真係好有魔力

我反而想知係咪真係佢黎

入黎交配啦

其實都係
重點係啲韓仔明星有個樣carry得起！
而有啲仔就⋯⋯⋯
雖然咁講好mean.....
但係事實
追星跟風打扮係可以
不過都要照下塊鏡先

好撚白痴呀

你唔好笑 你搞到我諗返我今朝睇到呢個post果陣

戇鳩棍撞棍

真係佢黎？

唔知

你email問下佢

Bug niu

咁岩我學緊debugging

無哂人 畀國安捉哂

嗚

此post已死

唔死得住嘅
貼啲圖出嚟咪唔死囉

忙左成日

Sharapova fans?

Same same
你有冇打開？

有機會搓下波
我都好耐冇打
好屎波

cc龍璟風岩唔岩

友誼波

Yes yes

嘩

把聲

而家間唔中 睇韓劇 大陸劇

Hi

嗨~~~~~

唔好同我爭仔！！
呢個係我條仔

下一站幸福 宋威龍

又上水

幾好 ， 個樣似自然

上次上完無人應咪無特登禁入嚟， 星期六日又要湊王子

單眼皮 細嘴仔 有肌肉
超jeng
開始要追星了

佢呢排無咩新片 轉睇 安孝燮

專一
雖然兩條友有啲似

2年幾冇得含撚了
下個月中箍牙上箍

叫對手剃毛咪得

應該唔mak得咁大個口啦？

都得呀

你有箍牙？

你箍隱形嗰隻定鋼線嗰隻
利申上年就箍完了

鋼線

細個箍左

So sad
我諗剃下毛會好啲嘅
不過就唔好口爆啦
鋼線好易刮損個嘴

你箍牙瘦面？

細個牙仔唔齊

都係嘅
整齊嘅牙仔好睇啲

細個唔駛含撚 冇影響啦

咁唔含好過啦

細個唔使含？

究竟你哋幾細個就有撚含
我好想15 6中學嗰陣就有撚含

我地e批90後細個都好純 唔似而家d00後

叫對手幫你含啦！
乘機轉型做1仔

扮咩
你你淫亂既零零後

我細個嗰陣真係冇含過冇玩過
咁講法
我第一次含撚都好似係幾個月前嘅事
我只係啱啱好係00年咋
而家Twitter 嗰啲先犀利

你係零零後 冇人信你呀

sor我80後

得啦含撚啦你

80後應該更加純至係

係咪含你條撚

來，跪低含

成熟

雞脾都照食

你唔係90咩

哥哥

Oppa

我91年但我16歲就第一次咁算唔算純

多人共用acc

六仔

之前後生果個好正

你個叛徒

咁我19歲先破係咪超純

你家陣邊忽純

嗰時tt上面好多15 16歲就出嚟搵仔

破處好閒姐 我今個月都係處

咁咪即係一年都未夠？

咁夜既

瞓咗 啱啱比蚊嘈醒

我係唔知做乜兩個鐘醒一次。。。。

嚟啦 我地一齊再瞓啦

係咪同一張被先

你會唔會搶被？

通常係我比人搶

咁好啦

月尾喇wor

天氣唔凍唔熱，比人搶被都唔驚啦

開咗冷氣

一齊訓，可以互傳熱氣

怕唔怕生痱滋

飲多杯雞骨草先訓

一齊起身屙夜尿

瞓啦

係呀
想點

仲有處嘅味道

想要

一年之內都叫處？

麻麻地 得對胸肌

對胸肌都夠我玩成日啦
其實都唔止胸肌嘅
雖然但樣就有啲小朋友⋯⋯

你....好留意人地 成日post ig

之前有套 耀眼 追個一陣棄左 太拖

藝人李日昇呼籲手足勿跪勿震 稱香港獨立是唯一出路

係youtube睇佢啲其他片先發現
原來我條仔有187cm高
我嘅理想型
可以挨心口挨膊頭都得

你都高零人士

其實181真係唔算好高
有時想flirt下啲靚仔朋友
挨下膊頭咁
勁辛苦囉
又要坐落啲 條頸又就嚟90度咁
雖說佢地挨返落嚟係幾爽
但係一兩分鐘就頂唔順

Hihi

個個都齋hi

hi高質會長

Hi低質雷仔

我認

我又 hi下先

Hi face stat
Pic?

ur face?

正常樣囉

佢認左自己低質啦

謙遜

咁你呢

肥矮窮毒

利申唔謙遜

白色好睇啲定黃色好睇啲

喊出嚟
犧牲色相都不了

已射 thanks

雷巴堅高質，唱歌又好聽

哦！！
雷仔出嚟唱下

下。。。點解可以咁正身材

當個post要吹奏我呢啲垃圾就知 此post已死
rip

黐線啲劇情真係拍戲咁拍
不過佢條仔搵4個一齊玩真係

前後4個

⋯⋯
眼殘
死啦講左個心聲出嚟添⋯⋯

等我留下tg有冇仔媾先
@ted_ktc

我溝你

Come on

白色
因為睇到龜頭

🤮

有咩

cc永遠有gif

係阿

勇猛

今次個po推得咁慢既

我都覺，實比人起底

比人起左未
自爆左先咪唔驚比人起

唔要

例子

私底下爆比我ok?

加我tg話你知

加左了

戴左眼鏡真係差咁遠既

josun

推下先

用不推文推po
叻

🤫p牌仔唔識用

笑死左
被人嬲鳩我做乜like曬南柱赫咁多個post
可以點好

乜水黎架

我條仔你都唔識？

識佢老鼠
咁樣衰

韓仔

出嚟隻揪！

佢冇平時啲韓仔整容味咁勁囉～

不嬲唔追星

我之前都冇追星㗎
不過呢個唔同！！！
睇完就即追！
睇下佢啲戲啦

same here

巴巴地咁

一同看而家好pk
有啲片要俾錢先睇到

少少啦 謙虛

好想去揼下骨
成日都腰酸肩頸緊膊痛
有冇人有好介紹

邪骨

按下雀仔？

轉去睇 javgay 4horlover

做咩恰佢

好可愛

有冇你咁可愛？

咁我唔知喎

係真心想揼下鬆一鬆
正氣骨

按雀仔就唔洗出去按啦

好多地方都有

又私交

唔私交
⋯
⋯
⋯
⋯
咁派膠囉

笑死左
上網搵香港男性spa
全部都上門/酒店

咁樣唔好咩
又可以按摩 又可以做果D野
一舉兩得

咁我唔想做嗰啲嘢呀嘛
想單純揼骨

你唔似D咁清純既人喔
可能一開始唔想 但應該好快接受到

⋯⋯
係人都知我純囉
唉
想純揼骨都咁難
勁想好似做台灣嗰啲精油全身按摩囉
好似好舒服咁

之前去東南亞旅行時成日都做oil massage
次次都比人摸到扯到恆晒

咁扯係一回事
扑嘢又係一回事嘅
你係去泰國？
泰國浴都想試好耐

喺🇰🇭🇲🇾🇮🇩🇻🇳🇹🇭都試過
通常都會打埋出嚟

按摩嗰條友係仔嚟？

我次次去親都係搵仔仔按 冇仔嘅話我會話byebye

咁齋打又好似ok

玩到咁激？
Sm過左火

open relationship

終於就推完

!!!!!!!! HI 你又上返嚟

中式果啲醫用推拿都幾好

你真係好鍾意派膠畀我

推！